 Приложение, создающее графики на основе "Факторов формирования ликвидности банковского сектора
 
 Порядок запуска:
 1. Установить зависимости командой pip instal -r requirements.txt
 2. Передать в вызов функции load_data даты начала и конца парсинга в строковом формате вида "dd.mm.yyyy"
 3. В случае, когда в папке приложения нет папки plots, необходимо создать папку plots. В папке plots необходимо создать папки monthly, monthly_diff, twenty, weekly.
 3. Запустить приложение
 
 Папки:
 1. monthly - содержит графики с 1 числа месяца по 1 число следующего месяца
 2. monthly_diff - содержит графики с 1 числа месяца по 1 число следующего месяца с окрашивание зон, которые меньше чем среднее месячное значение
 3. twenty - содержит графики 20-дневных операций с окрашивание зон, которые меньше среднего 20-ти дневного значения
 4. weekly - содержит графики операций со среды по вторник в заданном временном промежутке.
